港錢站依家仲開暖氣係咪白鳩癡

行到落去等車，人都熱熱地，仲要開暖氣，熱撚死咩
尤其是鰂魚涌嗰撚屌站，熱撚到呢！

港錢站?
有錢執架???